{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho867403040/jeonjuhan-ogbilliji-hotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557513&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321043414&selectedRatePlan=387625655&expediaPropertyId=27075095&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔어라이브 전주 시화연풍"
    },
    "text": "ホテルアライブ全州始華淵風\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区豊南門3ギル9-5\\n\nホテルアライブ全州始華淵風は位置がとても良い所にあります。 徒歩10分以内の距離に全州韓屋村もあり、旅行するのに最適な場所です。 また、当ホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 チェックインは16:00から始まり、23:00まで可能で、最低チェックイン年齢は19歳です。 チェックアウトは11:00です。 ただし、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、確認する必要があります。 フロントデスクは毎日09:00から23:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られているものを提示する必要がある場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。 さらに、このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアライブ全州始華淵風はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルアライブ全州始華淵風は位置がとても良い所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "徒歩10分以内の距離に全州韓屋村もあり、旅行するのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアライブ全州始華淵風では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "当ホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、23:00まで可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日09:00から23:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られているものを提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "満19歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでベビーベッドの利用やペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 495
    }
}